有冇上水人知咩事

上水清河村樓下有一大堆人，好似有白衫打緊人

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

圖呢

有冇圖

唔識upload片

急，係就要開post call人call記者

咩料

youtube

有救護車嚟咗

咩事

關唔關手足事

公海群見到大陸仔比人打

小心自爆咪撚亂貼野

應該無事?
頭先見警宿外面大部分自己友都著白衫

對家已敗走

清河都係支那人多
加埋隔離條祥龍圍

清河好多蝗
腥港人勢力區

十幾廿歲個啲大多數黃

D腥港青年黃架, 老果D先藍

依家咩境環

散水